有錢養和打輝端 窮鬼賤命打中國

😎

狗先打疫苗

深圳人民醫院 有無得打

你唔係狗咩？

中國制疫苗仲貴過美國貨

樓主瞓左幾耐，支拜做總統，仲有分US or 支咩？

（睇吓FB Youtube)

我潛意識仲等緊侵侵一月連任